catgirl直播不推文討論區(5)

呢個網好多c豬嘢睇

c豬likef討論重溫:

catgirl直播討論區

catgirl直播討論區(2)

catgirl直播不推文討論區(3)

catgirl直播不推文討論區(4)

Lm

補返圖

感謝

今晚好悶。。

LM

佢會唔會專登以後likef都咁

太餓諗住飲水飲飽？

冇喪食40條腸
12隻蛋
同喪屌觀眾

想問個Bee lazy真定假膠
好難分

究竟cg笑乜

我覺得係囉

c豬今晚好克制
又好健康咁飲好多水
好明顯佢肚餓喇

屌
特登攞ken嚟出氣
人哋講佢西面

唔想聽呀ken講機。。

都唔好玩嘅 屌

係咪想發脾氣啦？
見cg 問ken係咪黑佢面

可能真係我哋搞到佢唔咁繼續咁做

好似話男人聲係佢既放屁聲
收埋音

停左likef 就食下餐

唔好忍啦Cg
做自己！你自己講嫁！

唔會 佢哋一食嘢就嚟料

笑撚死好似躁躁地

以佢性格 好快會原型畢露
而家係搏我地快啲玩厭

有人係門口?
會唔會係手足?

大家要頂住呀

比佢飲晒啦啲水

佢嘅目的就係咁

一開likef就追擊

我哋唔講嘢佢會唔會就原形畢露

咁夜睇樓

佢就係想我地無癮

可能mon po 因為我地之前話佢唔飲水

我哋影響力好大

我地會唔會笑聲同屁聲都唔識分

係大家唔好放棄

cg唔係應該做自己咩

聽聽話話咪乖

好悶

但佢咁悶真係唔知講咩好

ken又hea c豬

又扮冇係studio訓

佢都係搏我地玩厭姐
根本冇做會員，佢地唔會讀cm

屌笑死有人爆kafai

cg係咁飲水係咪好肚餓

Block淨我地幾個

應該係 又唔敢食

到而家仲未block我

唔通上次hktvmall買既野飲哂 得番水飲

我要出招啦

接力啦手足
好多手足陣亡左

我留左幾次都唔讀唔撚睇

下佢set左新會員冇得睇番舊likef?

冇課金就唔多點讀

Me too

cg個樣開始唔耐煩

屌 唔撚讀既 點帶去感情到啊

笑死 有人話cg陽氣勁過啊ken

Cg心情咁好

cg 無啦啦係度9up爆笑
ken都唔想理佢

係。。。睇c豬你忍得幾耐

條小器鬼點會冇

c豬！快啲食嘢啦 我哋好悶呀！！！！

會考a幾

勁on99

好慘 冇讀我個留言

應該係

想寄野俾佢地食

我講第三者單嘢係咪激親cg同martin

有人話佢應該a5和牛 笑到我仆街

肯定有mon po

cls

係 陰公豬豬

暗地裡嬲豬 好qq

睇黎屍豬今晚禁咀令喎

都唔知係咪佢先係假膠
明明我哋留言咁關心CG

睇c豬忍得幾耐

我就黎瞓著

啲r痕聲

仆街勁撚不安

我個樣同c豬一樣咁眼瞓

嚇死人 啲皮咁硬既

聽到起撚晒雞皮

好想見翻以前嘅Cg BB今日做咩咁生外

真 佢又唔講野又唔屌ken又唔食野

真 勁恐怖

屌 食野未呀

睇到就訓著

想寄嘢食係唔係假膠

今晚好似呀ken做主導多

佢其實答得好好

但無左cg真係爭啲

完全唔理我啲留言

ken答得謹慎啲

佢地冇位入 冇得ban我地啲留言
就話我地係無謂人
明明正常討論緊

想引佢講阿ken出軌

有個3個字嘅user

所以變到好悶咁

Try try
課少d唔好浪費錢

個hazel tsang係cg忠粉黎喎，係度屌番我地

我專登問多幾次 跟住佢就答咗

唔好熄likef啦屌

佢就嚟去到臨界點 好驚啊

cap 夠水啦今晚
執左2,3舊水

又扮眼瞓想完啦屌，爆啦唔好忍喇屍豬，我等左成個星期㗎！

我返黎啦！

ken叫cg唔好瞓着

笑到仆街
Cg你攰就走先

叫佢閉目養神

有冇巴絲可以留底好想睇返

Ken話冇俾男/女追過 仲要細細聲問cg 我冇答錯啊可

我即刻有探病圖係腦海

佢唔敢瞓

Martin個啲死忠肯定嬲到扎扎跳

最衰冇得sd圖上個likef

cg好想完直播 係咁話攰

今日唔做自己

Catgirl好可愛像貓一樣

完likef 就可以食野 唔洗再扮細食

C豬忍得好辛苦
觀眾係咁留言話淨係想同ken傾

笑死 啲人係咁叫cg走先

我唔鍾意打你呢隻game

笑撚死
Ken話自己唔打機 電腦手機都冇game
cg話 我咪係隻game
之後ken話 我都唔鍾意呢隻game

笑撚死

Ken係手足嚟

玩60人嘅game 可能有30人追住佢殺

睇得出ken係手足黎
唔好比cg check到你電話有連登app 啊

點解唔讀我

係咁撚cg

C豬扮頹
叫野食啦 氣炸下就唔攰唔頹嫁啦

睇錯sor

有鬼

Cg厭Ken禁得少廣告

可能ken 都想等cg 食野

Cg係咪追緊po

個喊露好假

Ken個樣想嘔咁

笑死
啊ken勁撚慘
Feel到佢想兜拳中落去cg到

想嘔

宜家先俾佢block左

新潛力圖

Ken點解可以咁無表情

好慘咁

佢就會話 講中咗啦 都話啲人大做文章

嘔落對方個口到....咁核突講完仲笑得出

互嘔

dllm blu手足全程冇俾人block

Ken已經無視c豬
因為知c豬扮晒野

完喇又要再準備多幾個ac下次用

Ken完全唔想理cg d 嗲功

頭半part有冇人留底錯過左

佢開likef插好多廣告

最悶既likef

我用ad block

笑到仆街

第一次由頭睇到尾

真
又唔應我

個樣好唔情願

完左直播應該屌打緊ar ken

咁豬 唔嘔已經係奇人

好明顯係
成日有意無意串呢度
見佢谷住谷住嬲到

可能知我地話佢今次唔敢食

有送負皮俾ken架

一定啦 阿ken話完又唔完 屍豬啤死左佢

完左likef肯定即刻屌ken

ken好慘

咁快完左

但佢地會扑野

係咪次次都比c豬強姦

我地要keep住道火
C豬就係想搏我地厭同悶唔睇佢likef
同平時啲呼呼喝喝完全另一個樣黎

完likef一定去食嘢

用ad block啦
佢地依家驚左開likef 會喪開廣告cap多d錢
成日開likef都扮窮

最好笑係阿Ken都係手足

佢忍咗好耐

肯定 見cg飲水就知佢勁餓

今日cut得好快

睇得出 宜家完左likef 一定搵野食

c豬今日好禮貌左 冇咁西 期待佢西樣

屌呀 點追呀 冇睇半日你地推到仆街 又開個新個po

今晚ken係咪死得
今日cg成晚谷住谷住

又要有意無意咁講連登

趕住完likef食嘢呀

Kafai比大定狙擊
即刻縮撚翻去個狗竇到
又話自己惡過共產黨

想餓死c豬bb咩

一熄live肯定屌到呀Ken仆街
啲留言係咁讚呀Ken

係

原來可以即刻睇番條直播！

有排討論
直到光復香港為止

己經ff 到呢幾日catgirl 係咁追post,然後就chur住ken叫佢睇
問佢點解唔會郁
但其實ken 心目中好認同我地

原來屍豬加左底

唔敢叫過橋唯有加底

前線手足Ken 哥辛苦晒

其實點解佢仲未加入會員

下次likef大家要繼續同ken 傾計

如果之後留言淨係講ken嘅嘢會點

我想問 係咪紙巾都要分開你一卷我一卷？

下次可以問吓佢

每人一卷公平啲

想叫多兩轉加底但一轉碗又比人笑
熄左likef應該係枱底拎碗過橋+3杯手搖出黎
順便叫ken叮腸
所以先係咁扮眼訓話要熄

同藍絲一樣
一講錢就割

問完人有無課
原來自己都係免費仔

今晚有幾多手足俾人block咗

應該3/4都係手足黎

平時受咁多氣

兩個ac都冇了

我個張永比佢block左

同埋我想講平時三哥炸醬係咁大兜架咩？

我兩個ac俾佢block左

我冇比人block 但留完言比個馬田串

拍片為左扮比個gay 佬ex睇
難為阿ken 了
香港地真係搵食艱難

Catgirl 啲直播推得仲快過cctvb啲垃圾

我都好好奇未見過咁大兜

我都比佢block咗兩個

未置頂佢張圖
有冇手足整合

第3張好sweetsweet

呀ken個樣真係

Hi cg 知你mon緊post
下次開live記得準備多D嘢食
食唔飽好慘 D觀眾都鄧你好慘

睇得出今晚嘅呀ken同平時唔同，之前俾cg食住晒咩都冇得講

已pin

見到有人話Ken今日好man

振夫綱

Ken的心路歷程

第三張呀ken差未一掌打埋去cg塊面

第一張代表咩感受 笑死

唔知仲有冇下次

屌

第一張 cg扑嘢時
攤係張床做死屍等ken自己郁
ken個無奈樣
第二張 扑完嘢 cg鬧ken咁快完事
話去廁所屙屎時
Ken個無奈樣
第三張 cg想扑嘢 發姣
但ken完全唔想理佢嘅無奈樣
三張圖 ken個樣都好無奈

乜今日有live咩 見唔到

完咗likef 咗2個幾鐘

冇得重溫

今日好悶 無咩好重溫

有喎 睇得番喎

block咗個
另外嗰個唔知有冇
c豬好似話會記得啲名 完咗likef之後會睇返 再block

洗唔洗咁啊？
其實都有新觀眾啦
乜柒都block

我唔知有冇聽錯
因為真係悶到就嚟瞓著
另外嗰ac要等下次先知有冇被block
c豬快啲再開likef啦

又唔知隔幾耐先開
想我哋放棄

Discover catgirl channel
今集睇大笨象飲水

好記仇

今日高峰期有千四人睇佢個live
有幾多係睇咗依個post先入去

唔係呀嘛
其實佢大大方方回應既話隨時tum到我哋加入做肉肉兵團

佢唔識do

下？有咩？搵唔到嘅

頭先睇番上個po你地likef啲留言笑死我

之前大概幾多人睇

今個likef變左留言先係重點

好似1千100幾

姐係多咗200幾300個連登仔/花生友？

唔肯定呀都因為都好似見過佢上到千六

其實同平時差唔多人睇 係多左好多人留言
我仲以為會有2000千睇

但啲留言真係快好多

整合緊放嘢上置頂
仲有咩需要放？
馬丁linna樣放唔放埋？

姐係平時大家都係好安靜咁食花生

放啦但最緊要都係家屬圖同屎忽圖

放左 仲有咩放

係 我之前都冇留過言

C豬新terms同英文pronunciation?

我都係

經過今日發現留言要好有技巧

我暫時諗到netfax likef 道地 舞耳
仲有咩 一時醒唔起其他

可惜兩個ac都俾佢block q左

孜然->茂然

10 baht串燒係最好食

Balcony-> bar-cony

我都係

C豬block人無原因嘅 屌

ribs-> wibs

marshmallow-> marshall

四字成語果d記唔記得？
唔係你死就我亡佢講左咩

上次明明同佢傾到咁開心
傾到講bye bye
點知今日先發現原來佢block 咗我

我都有睇 d普通話真係笑死人

不過係幾欣賞佢有勇氣講嘅

肥婆真係好小器

睇上年佢夜市livef
買c瓜枝 西瓜汁

果然c豬你真偶像

*係你

係likef

好鍾意睇cg飲茶

唔知幾時可以再睇飲茶
搞到我都好想飲茶

啱啱上網search先知原來屍豬同ken一齊左7年

其實係咪識咗陣就一齊
因為佢地係大專識
Cg今年又27歲

上咩網search?

頭先ken講話係中學識

打catgirl ken 就有，叫剛慶祝7周年.....
唔想貼link 因為支那01出

哇上埋新聞咁巴閉

我愛c豬

所以有七年之癢係咪

諗起c豬同ken

痴線

好大波

真係好大好羨慕

G級

波型靚過間條泳衣嗰張咁多

佢好似話唔係你死就你亡

應該係因為個水泡托左個胸上嚟

真心覺得呀ken幾好仔，可惜逃唔過屍豬魔掌

睇佢頭先個likef覆留言就睇得出佢高eq過c豬好過

原來有個水泡

我都見唔到

同埋冇c豬個種被害妄想 覺得每個人留言都係針對緊佢地

隱形水泡

保護色嚟嘅

啱啱放大睇一睇 c豬唔係露點嘛？

露乳暈

你咁講一講，我發現佢著同唔著係冇分別

比你講一講我都放大咗黎睇

有達黑色

我唔想知呀！

個男人會唔會半身不遂

Sorry

巨奶

見親呢張相個胸就會諗起撒亞人

佢仲巨大過姜虎東⋯⋯

石垣島>石恒島

Victory monument > victoria moment

就黎可以整一套c豬language

點解大家都會記得佢啲language

泡打粉 -> 抱打粉

大家都好鍾意c豬bb

肥婆不嬲小器

平時係多人睇但小人留言
因為好多人都比佢BLOCK 曬
個CHATROOM 長期都係D死忠係度讚佢既說話

緊係放埋

屌,笑到仆街

Garlic -> 加Lee

條褲就甩

好可愛

真心覺得Ken影相拍片有天份同好俾心機剪片

推得咁快

教壞細路

好有動感

佢平時八字墜lin地獄獸

佢咪有接bra廣告咩
都冇見佢用
平時啲片仲係個胸跌到落腰

間bra舖做善事

正確黎講佢係有三個肚腩

makayla都有出內衣

阿ken 呢七年過既究竟係咩日子

佢80G

佢唔止80啦
佢點睇都唔止36G

50g

原來拍咗7年拖啦
尋晚likef，有觀眾問結婚野
佢地唔答

由cg 20歲食到27歲

一開始都正常樣 呢幾年嚟好似變咗第二個人咁
呀ken好慘

ken 之前暗示過唔會娶cg

真㗎？係咪likef講㗎？

吓

唔會娶c豬定本來都唔打算將來會結婚

咁cg仲同佢一齊做咩

呢7年我唔知，但近幾年應該係咁

七年之癢
不過如果ken仲有同男ex聯絡返
應該同男ex先係真愛
同另一個人拍7年拖都要搵返個ex

Sp 同工作partner

ken都冇掂佢啦

想知點暗示?
BTW都覺得ken同CG之間唔係愛情, 但因為partnership嘅關係所以分唔開....而ken咁縱容CG暴飲暴食會唔會係想CG 30歲前開開心心咁過 (因為話CG想30歲死?) 佢而家都係盡責任陪CG行埋最後一段路...
如果係真心相愛為對方好, 點會俾對方咁自暴自棄? 佢而家咁肥真係好影響佢健康囉...睇返以前CG有活力啲...而家佢真係成座山咁郁都郁唔到...

why not both
同埋睇live 都知ken 對cg 個feel 都唔係情侶😂😂😂
睇得出佢真係為左份糧返工咁款

但佢地有條片係去donki買性玩具
Cg狂暗示平時有搞野

其實初期ken都仲對cg有愛既但cg又唔改下自己的性格 要呀ken就哂佢

佢地likef啲互動真心似普通partner

唔知c豬係咪仲好愛ken呢

cg 成日係likef借d 意轉topic 去感情台講結婚果d 野
跟住講講下就周不時望下ken 好似暗示叫佢表下態咁
然後阿ken 緊係一副唔care個樣, 好似被迫埋單咁款
跟住cg 最後直頭放棄唔講, 然後有排likef又同堆肥死忠圍爐暗示自己好灰驚自己一個人過冇對象
好明顯係暗串緊ken 冇表示😂😂
跟住又帶到唔知自己得返幾多歲命.好似威脅ken 娶佢咁
Ken 果陣個樣驚到青曬
唔知佢承受左幾個

真 c豬成日咁閪 做乜都奉旨咁 幾愛都心淡啦

真心想30歲死？
Cg呢啲言論好撚mk
多數講到咁，好撚長命
十足十以前中學啲囡囡話乜要係最靚既時候去死
中二病到

不過我同意cg再咁食法
應該好快就有糖尿病
30歲打後，糖尿病嚴重，唔知洗唔洗坐輪椅

緊係死chur
冇左ken 既cg 既世界仲d 乜
自理能力都冇, 成舊屎咁攤係度等家屬ken 照顧

咁搞笑，但尋日見有觀眾問
Cg ken理都唔理
全部skip

所以其實c豬可能係習慣咗有ken而唔係仲愛ken
愛一個人點會成日都鬧佢又嫌三嫌四

佢呢d 暴飲暴食邊有咁易死
糖尿有排佢受
日日要打針
以佢性格, 如果真係有病我諗佢應該會去荷蘭搞安樂死多過醫

我覺得佢屋企人有話過佢，邊會忍心見到自己屋企人咁但cg都唔聽人講

C 豬根本psycopath
我估未出軌之前應該性格ok未去到咁極端
但ken 出左軌之後就應該當正ken 好似欠左佢咁
係咁chur 佢,點佢做曬d 野, 當正自己女皇
Ken 睇款都係覺得自己理虧就死死地氣做當補償唔敢反抗

佢仲要無自理能力...但我相信ken到時都唔想照顧佢

觀眾想佢好叫佢減肥都係為咗佢健康, 佢又起曬槓咁屌返人

C豬成日覺得人地話佢一定係立心不良

曬氣
性格剛愎自用, 但又要威脅ken 都支持佢果套
明明ken 言語上就係都認同
但應該因為出軌單野同關係上要盲撐c豬

我覺得都係因為咁, 佢先同屋企人關係唔好

佢話佢呀公最錫佢 性格最似佢

都係唔聽人講
之後整到cg個耳膜穿咗
成件事聽到我O咗
又咩理由個女話耳仔好痛
都唔帶佢即刻睇醫生
要等個女話聽唔嘢先去cls
Cg其實都好慘

其實我覺得ken都係忍緊c豬
但佢又唔可以點
話哂佢仲爭c豬兩萬蚊
同埋之前痴住c豬住又可以慳番d錢
會唔會係想借c豬帶紅埋自己賺夠一筆錢就飛c豬

頂 咁都留意到

露點？bam圖！

到時坐係輪椅 呀ken都推唔郁c豬

又binc

要用電動輪椅

2皮，佢地一個月都分到一人2皮喎

部電動夠唔夠馬力郁

如果ken最後連個青爐都唔要 狠心離開
Cg會唔會自殺

或者佢只可以瞓係張床到

佢屋企人都唔好得去邊
隻耳仔拖左咁耐先睇醫生
仲話被個醫生屌點解咁遲先睇
佢屋企人仲同cg講做手術如果保險唔包就仆街喇

其實死都唔係最可怕
最驚係死唔去要人照顧...真係慘撚過死
Btw 其實佢係咁repeat自己想30歲前死真係好撚仆街
佢自己個心咁諗唔緊要 但成日咁公開係個live講出嚟
好似玩情緒勒索咁

保險唔包依個又係cls
想問如果真係保險唔包 係咪唔會醫
講得出口真係好痴線
大佬你個女嚟 小學生咁細個
想自己個女之後成世聽唔到野
講笑都唔會咁講啦
仲要係你哋家長出錯 唔係cg自己搞出嚟
Cls

c豬之前likef咪講過ken爭佢兩萬
但我覺得佢地加埋都冇賺到2萬
你諗下如果一人賺2萬點會2蚊都計到咁清
更加唔會成日食埋d垃圾啦
記得佢地likef有提過下加埋差唔多1萬鬆d

可能呀len就係咁比人勒索左7年

睇緊51黃店likef
瘋狂check單睇下人地有冇偷食
瘋狂話貴(但明明自己揀 冇人逼佢嗌)
但又屌人地嫌HKTVmall 貴
極雙重標準
疑心好重地覺得人地收多佢地錢
但又懶西唔自己煮

睇緊日本的片，好想去日本呀

但有時覺得係咪cg講得誇張左

佢根本想話俾人知佢有食黃店咖
但講真你食黃店都係想支持下人地
成個likef淨係屌人貴 又話量少
話唔定真係影響左班人唔去幫襯果間黃店
直接幫人倒米

又重溫
諗起佢尋晚likef
:其實我覺得幾日都留係心齋橋冇問題囉

佢話佢唔會怪佢呀公 我就唔信
佢咁小氣

但會老豆老母

冇得去呀嘛咪睇下佢食得幾開心

但會怪老豆老母

對佢黎講除左放題之外
有咩食物係會覺得夠

一齊合作咪仲好
一個賣衫 一個youtuber
係肥妹界出名啲
賺錢都易啲啦

10baht串燒x 100

100串10baht道地串燒應該飽呱

屌一樣

屌 睇得依個post多
就知點答

咪係囉
啲用詞勁負面
明明阿ken都話好食
佢係都要加幾句 但好貴囉 好貴囉 啲肉又勁薄
真心日本野黎講
呢個價叫正常啦
要平嘅咪食爭鮮囉

佢牛角都話份量少

睇返燒肉live C豬係到講緊熊貓
話咩啲國寶有咩冬菇豆腐就點點點
將冬瓜豆腐講做冬菇豆腐 笑死我

佢成日係啲live度話自己支持龍門冰室老闆 又狂屌果啲鬧龍門偽黃嘅人
但有次戶外live去左龍門堂食 又係咁恥笑人啲嘢難食
我知佢個原意係想話俾人知佢撐龍門
但成個效果做出嚟好似倒緊人米咁

佢係咪真係食米唔知米貴
平時食得太多劣食/便利店/街邊嘢/10baht道地老鼠肉串燒
又或者覺得二百蚊就可以食到放題
點解要食得果少少嘢食唔飽
你俾幾錢就係食咩質素嘅嘢食咖啦
唔係下下大份就係正嘢囉

但我上個post都有問
到底佢地搵幾多
有巴打講佢地應該一人分到一至兩皮
我就話加埋都三皮
仲租studio
用cg食量去計
一個月起碼三次牛角、放題啦
三次食呢啲都去咗幾千

其實3萬都唔係好好洗喎
Cg食量咁驚人
唔食下劣食，根本圍唔到條數

屌真係好on9
又話自己中學果陣中文係全班算top
好似係51黃店likef度講自己中文有幾勁
唔識佢真心以為係中文神童
點知講中文錯到可以自創language

係其實真心扮嘢
撐唔係咁撐囉

咁又話自己sensen好難做到中文好top wor

唔知
諗起前幾日重溫番泰國likef
d人留言問關於佢地收入
跟住c豬勁燥底話
:其實有好多youtuber都有分享過囉
:咁樣其實好冇禮貌 點會有人三唔識七問人賺幾多錢

講真果間嘢我都食過
間嘢係淘大 我覺得呢個地區百幾蚊價位差唔多啦 大佬人地唔洗交租咩
佢仲要foodpanda外賣 實貴啲㗎啦

Sen多數係數學、科學勁
Cg真心冇常識㗎
根本冇一種sen係組織能力、表達能力、理解能力超班
其實爆料網網主講得岩
cg好撚虛偽下

下次會唔會心齋橋字眼都被filter咗

自己上網睇都知
問嚟俾cg屌

你睇番個likef佢個語氣仲要係勁自豪咁
話唔知咩中文分左精英班同standard班
佢係揀左精英班 話果班得4個人
ken問佢咁係咪算全級最top
c豬懶謙虛咁話:唔敢講~唔敢講~

仲有10baht串燒

CLS
而家都係cg要賺啲佢口中三唔識七嘅人錢
冇人睇，何來view數？
Likef既cg真係西到。。。

真係惡過中共

邊條likef?
佢好似讀IB課程？有冇IB友講下係咪IB中文課程易的

其實佢事實上係中英唔掂
只不過係自己講到自己中文好撚勁

唔課金都唔應人

好似係51黃店likef
呢幾日重溫得太多唔太記得
佢地食完嘢之後吹水嘅時候講
係啊IB

讀IB學費都幾貴下

人地讀國際學校咖好勁

所以cg啲濕鳩性格似係寵返來
物質太豐富
一唔如意就發難到要身邊個個就哂佢
唔明點解Ken仲忍到
外面求其搵份工都好過打cg呢份工啦

下次打心齊橋

係愛 定係責任呀

可能已經唔 care cg 點屌佢
有錢收就ok

但佢都要屌cg

好想知佢個database究竟filter左啲咩字

唔知有冇屌
我睇佢地有條片去donki買性玩具
啲留言好好笑
啲人話佢地好急住完
趕住試玩

10bath串燒 100

寧願玩玩具 都唔屌佢呀！

諗起幅gif下面啲捐款數字同人名都可能比佢filter晒就笑到仆街

但買黎做咩諗唔到cg會點

唔好幻想得唔得

呢到嘅絲打都係比較重口味

廣告費已袋，理撚得你
做自己梗係唔戴啦

我以前幫過sen學生補習 佢地d 中文字會好多都寫錯 會記唔到d 字既組合方法 例如"好"會變左'子女'

佢哋對中文文字感好薄弱 會上下調轉 一係左右

有玩具玩咪唔洗用Ken自己果條

應該係c豬急住玩

c豬好似好有玩性玩具嘅經驗

我都覺
睇條片就知
好講究
真係似玩開

可能ken平時唔太show佢所以成日要自己玩

我覺得c豬中文應該唔會係差到咁不過一定唔係叫好囉

佢經常讀錯音

佢係中英數常都唔掂喎

佢話自己唔鍾意食甜野，但向台灣可以狂飲手搖飲品不過好多巴絲都話佢攞依的當水飲

其實真心好驚佢有糖尿

怕佢有蛋白尿

泰國條片日日飲㗎
西瓜冰、珍多冰
一日飲幾杯都得
去日本幾條片，好似冇飲過水
可能嫌水太貴？

其實都要睇翻係邊種sen
唔同類嘅會有唔同需要
因為輕度智障都可以係sen一種

都係但佢話自己有讀寫障礙

見佢日本狂飲粟米湯

尋晚已經係飲得最多水
因為肚餓

覺得佢完likef會狂呻之後ken受罪

但又要扮唔舒服食唔落咁多野

屌 我都有睇
係咁恥笑呀ken食芝士乜乜飯

平時觀眾話龍門又係度屌9人

雙重標準到

見佢尋晚谷住谷住個樣真係好好笑

一不滿就講「我好唔舒服呀....」

唔知今晚有冇likef

又要忍口 旁邊條友仲唔醒水快啲食 一路引佢

要ken安慰佢
但ken尋日好似唔係幾理佢咁

係喎 c豬仲係咁𥄫住ken碗野都

有一次講到明冇呀Ken陪瞓唔到 又發惡夢
呀Ken都冇理佢
成班觀眾屌呀Ken做咩唔關心Cg

Ken好似一直都無視佢 好慘豬

之前睇過studio room tour
Studio得70呎
好懷疑佢地點瞓
果張梳化，係打橫放？
就算打橫放，邊瞓到兩個人
其實我一直想像唔到係點瞓

係咪studio 打邊爐個次？
之後CG直頭喊 但ken都係勁冷淡 勁尷尬

邊次likef？
做到咁出面？

梳化床嚟 打開之後應該就嚟掂到牆(電視機個邊)
同埋張枱可以移位 移到電視下面
應該都夠位掛

好似係

如果自己男朋友咁對自己真係好撚傷心

由梳化到牆有咁闊㗎咩？
Ken話佢有172cm高
張床起碼都180長
睇唔出有咁闊

買左利伸肥絲

見到c豬喊就覺得佢好慘

咁都要睇下係真定扮嘢
識有人成日呻男朋友對自己好差
原來男朋友私底下對佢勁好
不過個女仔長期悲劇女主角上身
點都要扮慘扮可憐

會唔會ken已經睇到化
由得cg自己講佢點衰就算？
不過去到咁既田地，多數連少少愛都冇埋

大家都係忠粉
心痛cg bb

都真嘅，仲要c豬個格咁閪 就算ken一開始幾愛佢都比佢搞到心淡啦
有啲野真係c豬自己攞黎

睇翻以前啲片
Ken真係無依家咁冷淡

無留底 好似係沙嗲邊爐
個陣係CG係IG話有”朋友”偷食無幾耐開likef
我估個時ken應該已經係工作室訓

係個likef CG不斷話自己一個人訓唔倒 覺得自己會一睡不起 有驚恐症定點 擺明博呀ken注意
點知ken完全無理佢 話無事嘅 無辦法
d觀眾又話呀ken要照顧下CG感受定點 呀ken都無跪到 勁冷淡
最後CG突然間喊 呀ken仲話咩完左個live再傾

有時都幾佩服呀ken真係無咩感情
對住CG呢啲人就岩晒 唔會比人情緒勒索倒

佢SHARE 左平時開LIKEF咪扮唔到窮囉
一講錢CG第一時間彈出黎話佢地好窮
但轉個頭就貴一貴買HKTV MALL 同食牛大人同牛角

仲要以前好似好笑容d真d

都唔洗爆料網既
大家都知

扮左幾個鐘溫柔
完LIKEF仲唔屌鬼叫KEN 仆出去買外賣咩

其實咁冷淡
真係唔知ken仲留低做乜
不如灑脫分手好過啦

疊住訓 好似龍貓咁

屌，笑死

好心c豬都為自己諗下
個男人都擺明唔理自己又唔放佢在眼內仲唔分手
雖然我明佢失去ken就好似失去全世界咁

關於偷食

個人覺得係CG唔放手
如果ken偷食但要求繼續以partner形式run個youtube
以CG性格仲唔成日單單打打呀ken? 一定踩到盡

依家返而掉返轉 成日拍d懶sweet既片 擺明宣示主權 有咩可能係ken提出 平時likef都勁冷淡 唔係好理CG感受啦

我覺得係CG留呀ken多

我都覺得係c豬唔肯放手
但ken又肯留低配合佢

但唔似喎
如果係cg留ken
平時食嘢、相處都服侍週到
至少唔敢發ken脾氣啦
真係捉摸唔到

因為ken放手=放手埋youtube
而家留係度 最多被精精折磨 同情緒勒索 不過佢本身個人就唔係感情用事 所以影響不大

掉返轉CG放手 除咗youtube 仲會無左一個會照顧佢兼比佢呼呼喝喝既人 我諗佢都識諗 唔會以為有第二個呀ken等緊佢呀嘛

要佢唔發脾氣都難過登天
仲要服侍週到真係無咩可能

其實自從偷食事件佢對呀ken算係好左少少
咁當然對比正常人都係極之唔正常

利申 睇左多過一年likef

你真係die heart fans

又唔係
呢幾個月都頂唔順 睇少咗好多
同大家一樣 試過留言比佢屌返轉頭 CLS

金太太 100

一定有連登

岩岩睇返 呀Ken 欣賞CG優點係真性情
CG 唔好信男人講 個個都中意大波 瘦 靚

martin就係ken個ex?

觀眾咋

睇番以前d片覺得ken對cg好溫柔
有求必應
對比琴日個live Ken個樣又僵又尷尬
好明顯係唔想理cg

咁cg都幾慘

近依半年都係咁

真係
以前當佢公主咁

其實睇到呢幅圖有啲唏噓
另一半對自己無感情但又要勉強一齊

成件事好fail
Cg識諗，由得件事不了了之
但又繼續對ken呼呼喝喝、發脾氣、懶到乜都唔郁手做
另一邊，ken又留低配合
長期聽埋啲單單打打又當冇件事

其實真係天生一對

好多野都係自己攞黎

一個願打一個願捱 又真係吹佢地唔漲

C豬覺得咁樣開心就好

唔知今晚有冇likef呢？
我仲未準備好ac

希望佢冇睇翻個likef去block人

唔知我尋日個ac有冇比佢block呢

好唔好著

未收到 見新出99蚊好平即買
利伸 非打手

可能會 我上個禮拜去留言個ac本身冇block到 點知我尋晚直接留唔到言

希望今晚有likef

有邊個男人唔鍾意靚女
C豬真性情嘅定義係閪哂全世界 唔理人感受 自把自為 唔岩聽就屌人老母 明明好撚大食就扮到好細食

得返啲溝唔到靚女既男人🧍‍♂️

算啦 開個新
好彩gmail開acc好易

阿ken 真係唔洗咁節墜要忍受c豬
你個樣正正常常可以搵返個正常/中上樣
受靚女氣起碼順氣過受c豬氣

食住啫喱睇cg原來佢有着過另一件網上買嘅衫架唔明點解用左咁耐個啷啷都唔met啲牌

Ken個樣...係發自內心
C豬唔洗起觀眾面前再扮恩愛
我地見ken反應 大家都知咩事

佢之前真係好錫cg

話說琴晚c豬臨完likef時咪橋住ken隻手嘅
Ken叫我地自備嘔吐袋

佢台中條片宮原眼科讀咗官原眼科

好似c豬bb咁懶 唔想開完又開

其實佢以前都會著下其他衫 唔明點解宜家淨係著依唷

究竟有幾鍾意

其實佢唔知g-mail ac好易開架

好直接 好賤

完likef之後實比c豬家暴

佢之件香蕉衫都著左好耐

Cg你要諗下男人要咩 點樣令對方同你一齊好開心
對方既反應反映晒你哋相處出現問題

又叫西蘭花做椰菜花

可能c豬琴晚真係冇留意ken嘅表情反應
睇完呢個post cap圖應該又會鬧阿ken
我地算唔算跣咗ken 一鑊

佢淨係諗住你開幾多我block幾多

唔滿意就發洩落ken到/直接熄likef

佢真係唔怕呀ken走

可能佢覺得ken不嬲都冇乜反應 所以冇為意

C豬：佢冇西面

又家屬圖feel

cg對波真係

同探病圖有得揮 笑咗

其實明眼人都睇得出
佢唔肯接受現實

Ken每次likef都冇乜點笑
得c豬自high

Ken真係好好
帶住身患重病嘅cg周圍遊歷
哭𠹌左
有無捐款熱線？

C豬坐多咗半張櫈
Ken有冇比少一半船飛錢？

Ken未出聲已經比c豬屌死

今晚冇likef

喱張幾時影？嗰時都幾大份

又有潛力圖

又有update

Wasabi -> wasapi
牛肩肉 -> 牛根肉

飲飽食醉->飲飽慾醉

一兩年前啲片 ken成日close up CG食嘢個樣
話CG好可愛
依家啲片冇曬愛 啲互動夾硬黎

睇翻佢沙巴啲片
佢係條街到飲晒一盒家庭裝芒果汁
係平時大盒維他奶嗰啲Size喎

好似係c豬自己驚 一定要全身麻醉 之後佢屋企人話保險唔包全身麻醉就做局部麻醉就算如果我冇記錯嘅話

泰國蘇梅島片尾D相黎架

諗起cg去泰國坐uber訓著扯鼻鼾嘈醒自己
個司機都笑左勁耐

其實可能ken 知道好多人mon住佢地live
所以先唔自然 唔想好親密 就特別拘謹？
我見到佢摸cg 額頭睇係咪發燒都係sweet

btw 佢地咪有個friend叫馬丁martin
我之前仲以為佢地同點cook guide果個martin好熟
但原來煮野果個叫馬田

但之前有個likef Cg 喊緊
Ken申手去攞紙巾 以為佢攞紙巾比Cg抹啦
原來係攞嚟比自己抹嘴

邊度有得睇

有次cg講完自己有panic attack, ken接話以為佢會安慰下， 點知係答d唔關事既野
講真cg d likef以前都唔會起勢咁屌柒觀眾，覺得人地講所有野都of係話佢，打咩comment都起晒槓，講真佢d死忠都有份造成，特別係馬丁，幫手ban人，忠言逆耳，有d觀眾明明係好意，又要俾佢屌，屌屌下咪變haters囉。個咩馬丁好似想睇住佢死咁

好想睇

馬丁真係害撚咗Cg好多

c豬又勁似死屍

無追到咁貼想知點解會叫likef

02:00開始

=live

C豬‘s style pronunciation

佢youtube啲片下面有payme link

原來cg好早就開始讀likef 讀到而家都仲係likef

以前c豬瘦好多
起碼有返條頸

屌 勁似

條片入面有cg 2013年張相比起而家好好多

佢全身麻醉用嘅份量係一般人嘅兩倍

個preview左邊嘅c豬笑容仲好親切

睇番啲舊片 c豬以前可愛好多

好似家屬為咗完成心願
所以帶住個重病嘅病人周圍去咁

笑到好得意
點解而家變到咁

同埋溫柔好多

仆街 睇完你個cm再睇張相
真係好撚似
ken好有愛心

今日都仲未有likef睇

大家有冇發覺c豬突然private左3條留底likef

Ken 態度仲好好多添

唔係掛
咁你都留意到？

蘇梅島條片ken仲拖住c豬手仔游水 好sweet

仲著情侶鞋

啱啱想搵舊likef睇 係個likef播放清單度禁
發現得番41條片 前兩日仲係44條
但有條上年嘅51食黃店片好似前幾日冇見過

16shell?
利申睇緊

係
定係我之前留意唔到有

咁真係趕絕新觀眾

又玩
c豬你今日仲有冇唔舒服呀？
好擔心你 見你尋日likef個嘴白哂

仲要好似新加入會員都冇得睇番以前嘅likef

呢間野貴得黎就抵
真係屍豬講曬

佢哋去邊 有冇片

18年嘅蘇梅島片

尋晚個咀白晒因為唔夠飽啫

唔知係咪因爲我地之前話佢唔敢開likef
尋日即刻話自己通常星期五六先會開
但明明平時係隔一兩日就開一次

咪係
之前唔止星期五六日先開

淆底獸

Private 曬d 黃店片
佢依家驚到瀨屎
應該驚果兩公婆篤佢灰告佢國安法
一上門拎電腦開acc 見到d 片就玩完

下，佢仲有條片係講林鄭
又private埋？
好心啦，黃皮藍芯

佢國安法之後己經打正旗號話自己藍絲好耐

所以而家成日玩假膠 係likef到話自己係藍絲

聖光豬

有冇絲打私心推介邊條live?
想睇佢屌9呀ken 同班viewer

其實c豬係幾時變得咁西？ 我睇緊19年6月既台灣likef c 豬個陣態度都仲算ok

食黃店都驚真心咩

其實係真on9
認真之前睇佢likef有時聽佢講關於政治嘅嘢都聽都幾o咀 成日講到d事亂哂
最記得運動開始冇耐 好早期果排
d人其實已經開始罷食藍店
仲要個個都知美心係藍 佢果陣仲未知
要d觀眾話番俾佢地知

btw bob叔咪因爲上次兩公婆單嘢所以識左嘅
仲帶佢去尖東啲bar度chill
可能想帶佢見識下高級地方
上次c豬生日開likef bob叔都superchat左1000蚊俾佢

公開嘅likef冇咩特別爆嘅嘢
不過燒肉個條好似都幾好睇

張圖好似"懷念爺爺"既feel

睇likef唔一定要睇屌人嘅
因為睇佢狂吞啲野食同點平均分配啲嘢食都好過癮

明明有啲嘢兩個都勁想食
但剩返一舊
兩個都扮晒野話讓對方食
佢哋都知對方都唔想讓
搞到兩個都唔敢食
個種掙扎好正

佢一粒蛋可以輕易擺晒落口
咬幾啖就吞真係好勁

一人一半唔好爭！

其實一隻烚蛋已經好滯
點食到咁多隻

係個蛋黃會好搞到好滯
淨係食蛋白都好啲

唔係500咩

未至於藍芯

咁既時候 各果界別都搵緊人黎殺雞儆猴
識保護自己係好事
無人想見到手足出事

至於佢唔清楚D政治次序
真係柒既 我次次都唔想聽佢講政治
但佢真係有心 個陣知道香港有野立即飛返黎
仲好勤力發聲

係喎記錯左佢500完之後再有個人俾左500

兩隻都已經超曬標 仲要一晚當宵夜食幾隻
CG呀CG 保重身體

Bob叔同CG同一日生日
Bob叔真係唔話得 聽講同佢地食飯仲傾左幾個鐘

痴線架你地冇睇一日開到5 c豬追po都一定追得好辛苦

訓唔着 有冇咩屍豬閪格盡露嘅片or likef推介

cls 去日本4-9度着短T短褲

日本真係痴撚線

其實我覺得本身佢個樣望落都似輕度智障

扮咩呀 呢度全部都係舊觀眾。 收皮啦

岩岩youtube推薦佢海岸城條片，聽到佢讀AEON做A安

吓肥婆抵架喎，有咩人可以頂得順另一半對自己咁野蠻自私，仲要直播晒畀人睇？

好唔公平！！！！！

咁又唔好咁講
真係俾人篤灰拉咗咁點算
入面無得食十隻蛋一餐
個人選擇嚟 尊重番佢囉

至於次序同扮藍絲玩膠
算啦 係on9咗啲但佢始終都係同路人嚟

我覺得可能cg用呢招用太多搞到ken麻木哂
而且 mean d咁講
你正正常常我都話可能聽完你咁我會心痛
身形同樣已經威脅唔到我動心咖啦
仲要性格衰到咁
宜家真係唔係ken無cg唔得 而係掉番轉

老實講平心而論 唔好分男女高矮肥瘦啦
其實每一個人都要搵到佢自己既價值
Cg就係因為所有野依賴ken 包括 煮樣野都依賴既
連佢都覺得自己無ken生存唔到咁
咁其實唔值可憐囉
唔好話自己sen又話咩社交恐懼
呢個唔係佢無法自理既原因

遲睇佢 有無當佢公主既例子分享
我睇左呢兩個月都係薑哂咁既樣

第日可以當新野送比fans當抽獎?

Cg:唉也你咁樣又會比人大造文章啦

其實就算計之前點都稱唔上可愛同溫柔

雖然我都麻麻Minnie
但如果要比較肥婆youtuber
我覺得minnie呢種肥婆叫做正常同可以媾到仔

真。 日常生活常識乜都無。呢樣又唔識果樣又唔敢。

有無人睇過16年果了 catgirl既片

估唔到minnie都A0

應該性格出事
所以c豬其實好幸福 性格閪樣又唔合格 但都有個正常男仔忍讓佢

衰過c9
好似老人院啲老人家

係呀a安呢個都聽過

記得之前有人講過 如果ken離開左CG｡
CG就好似攤屎咁，我覺得咁講唔誇張

有聲

minnie成日露半個波出黎
又好介意自己肥成日p圖
其實唔知點解肥妹一定要好大情大勝咁

食黃店啲片姐 佢地之前得罪咁多藍絲ytb(陳怡/兩公婆)
雖然憎佢 但保護自己都好嘅
大家平時點笑佢都好 唔洗講黃藍呢樣野啦

唔係太大粒既蛋其實可以一啖塞落口睇你把口幾大

利申小肥

同意呀 性格差真係搞唔掂 仲要逼人跟佢個套
好彩呀ken都係有d固執既人來 而家先不至於比人食住晒

CG成日強調自己有sen 社交恐懼 其實真係有啲煩

想標籤自己係victim
搏同情

讚佢好down to earth

好掛住c豬
幾時有likef 好似有毒癮咁

邊個係minnie?

Ig揾wysminnie

我都係好掛住佢
日日都要睇舊likef嚟頂癮

睇緊泰國零食live
R痕R到癲左

我都係睇緊呢個！咁啱嘅！
我啱啱先開始睇左十分鐘

一邊食芒果冰一邊話: 我啲濕疹好過香港好多囉！

又話自己唔中意食炸嘢
又係咁冇停口食薯片

嗰陣ken對cg講嘢嘅聲好溫柔 同而家好大落差

同埋佢地個陣相處自然過宜家好多

係同埋果陣講嘢個語氣冇咁西

而家好假 特登整啲誇張小劇場同條條片都寫明男女友

但都成日反駁ken 一定要拗贏咁

:咩啊~xxxxxxxxxxxxxxxxxx

成桶飲

bailey cg:啤ly

話説佢係咪得一件衫 永遠都係著件banana T
同我見過最毒嘅毒撚有得揮

而家係依唷啊

你當依唷衫冇到嫁
佢買左好多件同款衫 睇唔透佢有幾鍾意

係喎
冇記錯係amazon條片買

cls 老夫子咩

現實版老夫子

好似話有10件依唷

佢係條片同呢度都講左次「呢個價錢呢個價啦」
到底呢句野係咩意思
係咪想講「呢個價錢就呢個質素啦」

10件

唔鍾意食甜野，鍾意食酸野 但每次見親佢都係食甜野 點解去泰國唔食酸芒果 酸木瓜

唔覺佢係中意件衫，覺得純粹係一堆衫入面比較岩佢著同舒服，所以佢就不停買

完全係 有錯要認 要對方認
靠拍片做主要收入來源 仲屌返觀眾
又唔準讚佢 又唔可以比意見
容易受傷到呢... 做觀眾真係好卑微

呢個價錢呢個價

又食好多芒果雪冰 好多好甜嘅醬

琴日睇完日本片 真係勁on9 乜都話泰國好日本衰 連個麵係熱食都可以講到泰國好日本衰

就係依點，可以1L朱奶隊哂

睇日本live先燥 不斷發脾氣 係後尾點阿ken落街買雪糕先好返 之後瘋狂雪糕好正

佢覺得平=好食 但番到香港狂去donki

泰國嘅奶最好飲

cls好勁

我個時睇到都燥 佢鼻敏感發作自己發脾氣入廁所喊有冇巴絲去日本會鼻敏感 我聽親都話冇鼻敏感發作

對比阿ken一細支

成日都九唔搭八

佢話日本奶唔好飲話台灣泰國仲正，之後逼呀ken認同

咪係 仲要係咁話本身已經鼻敏感 估唔到咩都咁難食 唔明點解啲人成日吹奏日本

日本真係正好多
不過個人口味啦

死都要吹捧泰國

佢要與別不同

有冇link呀 搵唔到

我都係嗰陣睇live 佢應該冇留底掛 因為佢嗰陣比人喪鬧

硬係覺得泰國週圍都比較唔乾淨但佢日日食佢的道地食物同野飲

係呀，俾人圍屌佢唔週圍去 只留向心齋橋

: 係心齋橋留幾日我覺得冇問題囉

同埋話佢食大阪燒梗係有章魚燒味

仲好意思話自己去日本

第一日 仲話即刻想返香港

一落機就話好熱好熱
6-7度呀個陣 有冇諗過覺得熱只係自己問題？

佢好似個日食完之後番酒店立刻開live

又話好凍

個陣未開始追Cg睇唔到添

個時見到佢竟然會去日本

好想知每月payme ,支付寶,YouTube
全部課金加埋有幾錢

啲人問親佢下次想去邊度旅行 佢都係話好想去泰國

話對其他地方冇興趣

介紹酒店果陣仲係咁講左日本做泰國同澳門
仲話:我就係偏偏講做澳門都講唔到日本

但次次去親都係食同向hotel活動

Cg: 我地嘅工作係剪片 好忙㗎 唔係成日有時間出去 (閪面中)

有聲

係泰國likef成日聽到

日日瞓到下午六點，又唔早瞓plan行程

但有時間叫外賣

應該係話有時間去道地夜市

睇緊佢同Q仔去食泰國嘢個likef
佢哋嗌咗碟糕
有4舊
Q仔第一時間問你地邊個食多舊
呢個時候我已經笑咗出聲
因為係屍豬嘅眼中冇可能搵人食多舊
之後阿ken話個舊切3份
Q仔問點切呀個啲啦
佢話佢就食一舊夠
再提議搵人食多舊
之後屍豬話你唔食嘅就我阿ken分
之後分左一人一半

笑死
c豬:我地去泰國都要工作咖 其實唔係你地睇到咁輕鬆 我地宜家咪做緊嘢囉(likef當做嘢)

我發現仲要次次都係ken負責出去攞外賣 自己又唔郁

屌好核突點講得出口分3份 通常食飯都係你讓下我我讓下你 真心冇見過人咁斤斤計較

C豬係公主黎

分三舊俾我唔食算
你哋慢慢分

d觀眾聽到「道地」兩個字就會留言 然後c豬又西面

我建議c豬以後食飯帶埋把尺同個磅
咁先公平分到
如果唔係陣間ken分得多左又俾c豬屌

:其實可以讀地道 可以讀道地咖囉 唔係地道先係啱

C豬：我地依家咪做梗野囉！（咬住炸雞 飲住杯芒果沙冰 攤咗起梳化）

係 再加狂點呀ken拎呢樣拎果樣 自己un un腳工”做嘢”

笑死
要叫c豬自己親自分 咁先夠公平

Cg: OMG~我覺得10 baht串燒好食過20baht串燒勁多
個豬肉味重D 個sauce再濃D UM~(對眼張開到勁大 個嘴再妹下妹下)

好彩我冇依啲朋友
逐粒飯計好唔好

Share食碗楊枝甘露c豬自己食撚哂d芒果
淨番一半都冇 仲要得番d汁留番俾ken食
如果係調番轉應該會俾c豬屌死

仲以為有錄到個情況睇

笑死 有畫面
10baht老鼠肉串燒又話正又勁道地
btw佢真係乜撚嘢都sauce

嘩 好耐冇見過cg個下巴

睇緊台灣夜市likef c豬對於20蚊港紙一舊珍珠奶茶雪糕批 覺得好唔抵 猛係度勁呻貴 最初話唔買 但阿ken話佢想試 c豬唔抵得自己冇得食 結果咪又買左兩舊

仲要咬左一啖話好難食 明既 貴野係難食d 架喇

佢真係 貴就難食 咩道理
照計香港好少好嘢食啦 對佢嚟講

梗係泰國10baht一串串燒最好味啦

依個我有睇過live 睇到我好妏
買舊雪糕嘈咗勁耐
大佬去旅游 試吓新嘢都要嘈
唔講仲以為舊雪糕要二百蚊先買到
你估ken話買俾佢食
佢會唔會呻貴

唔抵得真係講到中晒

只要D嘢 平 酸 甜 多sauce
總之勁重口味都話正

好多都係因自卑而自大姐

同阿媽係女人一樣

佢地喺日本都劣食
點會體驗到日本料理究竟有幾好食

同小新一樣每日苦惱著邊件好

佢哋都唔出街如果唔係拍片
我諗佢哋日日都留係酒店 肚餓就落去便利店買嘢
同泰國一樣 cg一出街又話咩鼻敏感 又嘈過
Ken好似湊仔咁 feel到好辛苦

其實除咗食嘢
日本文化都好值得去體驗下
佢試都唔肯試就一味話泰國係最好
好撚煩
唔係話泰國唔好但係每個國家文化背景都唔同
佢真係好撚井底蛙

佢哋去泰國都冇乜介紹吓 當地名勝古蹟
好多夜市同廣場全部都同食有關
我諗佢哋都唔care

啱啱搵咗黎睇 cg真係好撚閪
之後仲話唔係鬧交 緊係啦 係ken單方面被cg屌咋嘛

去道地小型夜市同道地商場嘅food court已經叫做體驗生活

sorry,搭緊車想㩒正評，震一震郁左去負評果邊..無心

睇緊佢泰國vlog
串燒上面有條陰毛都照食
仲話自己有潔癖
如果佢喺日本食到有陰毛仲唔屌到仆街咩

岩岩睇緊台灣條片 會唔會呀Ken 一開波都係計較撚 同 慳家撚 但唔係鏡頭面前講呢？ 因為見到cg 話 個價錢講出嚟 攝影師會殺左佢

會唔會係因為c豬開公數買？之前有巴打講過佢最興用公數買啲自己想食嘅嘢，但阿ken想食又叫佢用自己錢買？

有機會 古惑啦佢

佢話佢對日本冇興趣泰國就咩都最好 去親旅行都係懶過閪 一味食食食

仲有唔知幾多baht既pad thai同船河
cg:omg~係我細個既味道呀 超道地

記得有一次睇片佢話自己唔係好鐘意食炸野同甜野。
但似睇第二條片佢又話自己食野好濃味

我錯 岩岩又睇埋第三集 Cg真係一定要用公數叫野食 即使同ken唔同款既食物 但就係要叫一樣

佢live live下爆喊記得

Cg以前真係冇乜野
點解而家越嚟越西㗎
岩岩清手機相簿
發現自己之前cap既珍藏
當時仲好羨慕cg同ken既真愛

入左廁所崩潰咁喊

Lag到post咗兩次

佢講過話本身唔鍾意日本因為佢地佔華歷史原因 本身都冇好感

就係因為食咗果餐大阪燒？

咁仲去日本jm9
去到又乜都踩

話空內溫差大 搞到佢鼻敏感發作 好辛苦之後大阪燒又唔啱佢食

好搞笑 我見到觀眾留cm 話阿ken完全唔敢讀留言 因為全部一面倒屌緊cg發脾氣

係泰國叫c豬食屎佢應該都無怨言

佢好似條條片都食緊同一款野咁

好少事咋喎

係，串燒 pad thai 船河 西瓜冰 芒果冰 泰式奶茶

佢咁先入為主咩都話泰國好

其實主要都係野食唔啱c豬bb食 令佢覺得好委屈

佢真係小姐黎 仲勁過啲靚女

一條泰國片見佢飲左好多杯野
杯杯都話好甜 唔敢想像佢飲晒

一餐半餐都咁樣
我諗起viutv個Tony
係咪日本俾大家好多幻想？
一個地方總有伏餐廳啦。。。
更何況。。。
大阪燒果間係好食㗎
只係貴，唔岩cg

人地嬌生慣養開
其實係佢心目中泰國先係最好 請佢去邊到旅行都一樣

泰國真係好岩佢
其實cg真係可以諗諗嫁泰仔

泰國D飲品真係好甜
特別即整個D 喪加糖漿

或者可能有d鬼佬會鍾意c豬呢類女仔？
D鬼佬口味獨特

佢一餐仲飲咁多杯
諗起都

話唔定真係有市場
所以cg bb唔洗灰心

用佢獨有嘅pronunciation同鬼佬溝通

外國肥人 有D勁過cg好多
唔驚啦

但c豬比人感覺唔企理 見到可能會調頭走

嫁泰仔咪得囉
Cg bb仲可以做自己
我去泰國都見有啲泰妹係cg呢類身型

見佢平時出街既look 都嚇親啦 係日本著短褲但係又圍頸巾真係好瘋狂

漏左朱古力奶

1L朱奶

如果係泰國食到陰毛就勁道地
如果係日本食到陰毛就以後唔會再去

日本食到陰毛：哇...... 勁核突囉

c豬: 40baht嘅船河啊 真係勁道地 如果係市區食應該要成100baht囉 香港一定食唔到
觀眾: 地址please~
c豬: 地址我唔講喇 我地通常都係去d唔係遊客區 因為太道地 我都唔想咁多遊客嚟 影響左當地人嘅生活

咁佢介紹嚟做乜

想話你知佢好道地 你地唔道地

咁佢又去唔想俾其他人知就唔好拍片啦

咪就係囉

今晚會唔會有likef呢

希望有啦

集氣cg開likef

食food court真係好道地呀

C豬今晚有冇likef

佢真係好多餐都食Food Court
去旅行食一兩餐冇問題
但佢係成日食

Food court夠平

Cg有冇分享過成個trip用咗幾千
好想知
平時佢講到慳埋慳埋去旅行
會唔會張機票先係成個trip最貴既item？

可能睇醫生係最貴

會唔會因為ken長期唔起c豬身邊
所以開唔到likef?

佢地去蝴蝶灣BBQ果陣CG都係狂食
驚死人地搶曬檯D野食咁

好撚勁
所以啲人話cg bb屋企有錢到供佢讀IB
老實講，我好驚訝
Cg食相真心核突
唔知仲以為好似大面bella細個做過乞衣

好賤

佢真心勁鍾意食food court

佢話佢屋企人做醫護
不過就算佢屋企有錢都唔代表佢本人有錢

但cg係癲覆大家對私樓囡囡既認知
咁先好笑
私樓囡囡，至少都識餐桌禮儀啦
平時會食fine dining
開下紅酒飲
我身邊啲私樓囡囡貼地果班
都會去食黃店
食飯唔會飛象過河
呢啲真係最基本

但cg係完全唔同
驚死有人搶佢食物
食嘢好急，好似餓咗10日咁
一啲儀態都冇

佢家姐就似貼地私樓女仔

想像唔到cg同家姐一齊去食法國菜會點

好細份 唔抵食

有次likef cg 話唔知有咩題材好拍，有觀眾提議佢地搵個自己signature, cg 即刻起晒槓話人地新觀眾，話自己係拍泰國野起家，問十個起碼六個都會up 得出泰國片youtuber catgirl.
另外有觀眾提議佢拍外賣app , 又俾佢屌， "而家咪嗌左外賣囉"
乜撚都屌你就唔好問觀眾啦

Cg食法國菜

: 好難食又唔抵食
: 泰國10baht就有一串串燒啦
: 法國菜碟碟都係得少少 點食得飽啊

佢最鍾意ban觀眾意見
佢同阿ken好耐之前被迫遷果次 佢地開live係度呻
啲觀眾俾左好多意見 又話邊頭有樓出租咁
跟住cg就係咁ban人又話人唔明白佢地需要又盛 講講下仲要喊埋出嚟
成個live都唔知做乜9

喺現場佢唔敢屌㗎
你睇佢16shell條likef
明明啲野中曬佢地死穴
貴 淡而無味 細碟
但係現場唔敢鬧
係咁兜
貴 ：咁嘅環境都值
淡而無味 ：食返食材嘅鮮味
細碟 ： 佢地平時大食開覺得細碟

啲態度同佢地嗌釜之魂完全兩件事
釜之魂基本上都中曬上面3樣野
比佢地屌到.....
係咁話錢嘅味道
仲要明明釜之魂好食啲（睇佢地啲食評分析）
都比人屌到一文不值

想睇
可無可以講下係邊條

勁好笑 咩都要提起10baht串燒
激死c豬

10 baht串燒真心唔敢食

食完16 Shell翻到屋企要即刻食翻40條腸+一排蛋下火

16shell係邊條有興趣wor

likef留底嚟 張縮圖有16 Shell 依隻字係到

搵下先thx

屌 當年仲係cg fans
真係去左食
而家諗返起 都唔知係咪老鼠肉黎

絲打好勇敢
你食到咩味

頂
我都有cap 低！
成2L 咁隊真心痴線

佢屋企人有冇教佢用杯黎飲野

好有畫面啊頂

呢桶係乜來

我發現佢真係成日都迫呀ken認同佢
好似飲茶live咁 呀ken話某樣野正常一般啦
佢就話呀ken咩都話一般既 咁高要求
乜唔係屍豬自己口講口味個個唔同架咩
咁做咩佢要人認同佢？
雙重標準
唔係個個都垃圾口 食咩只要平就話好食架

仲有樣野想講好耐
作為全職youtuber 介紹野食為主
Cg真係要改善下d用字 佢形容野食真係好奇怪
例如我發現佢每次食鳥冬都會形容 「無雜質」
之後又形容咩魚蛋「好鬆化」
真係好撚奇怪 完全帶唔到review比觀眾
可唔可以專業小小到底

好似係朱奶黎
佢一開就直接隊
好似平時就係咁飲，成件事好自然
好撚癲

好似係朱古力奶

如果以佢平時嘅打扮應該連高級餐廳都入唔到

有明愛暖萬心捐款 唔驚啦

Cg:我想食大阪燒呀，點解個sauce係章魚燒味嫁

無雜質咩形容詞嚟

無毛

有毛都照食啦 驚咩無雜質

1:39:10

唔夠道地

係咪啲絲入曬呢個post
癡線西個post推得好慢

講句夠平又大份就贏晒啦

Cls
泰國奶好好飲㗎
一餐飲一桶
佢係咪有糖尿病？

大中華膠

佢係好鐘意泰國D奶
又平又大枝當水飲
有冇糖尿病就唔知

咁做咩咁鍾意去donki

係窮阿

佢已經成功將「分食物」呢個元素變成賣點

唔係因為有

我懷疑佢一日起碼飲1L甜野飲 諗起之前一晚三杯手搖飲品 我一日飲一杯手搖飲品加一包紙包飲品都覺得多

下次開post可唔可以貼埋tg group link
我搵唔到

我記得佢地去日本前live講既 但睇唔返個live 未去已經狂話不嬲唔鍾意日本

Thanks
真係好小家

佢經常自相矛盾

佢應該見識少，唔知有暖氣呢樣野

睇緊佢泰國超道地晚餐likef 的態度真係好閪

就嚟爆一個post cg開live未？

小家係呀ken cg衰on9 講出口同出手姐
佢兩個都咁小家 真心天生一對

嘩有新片

出左新片
好快爆post

我都係咁話
真心天生一對
Ken似係真窮撚
不過都同一般平常人對食物質素係有段距離
自從見過ken飲珍多冰飲到有螞蟻
仲可以若無其事咁飲埋剩低既珍多冰
我開始相信佢哋係有搞野

其實章魚燒味到底有咩問題

利申：唔鐘意食大阪燒

問到女友哭了 個標題好尷尬

我自己本身鼻敏感極嚴重，生埋鼻息肉個隻上年都係1月到去大阪，一個黑痴都無打過

yes佢地都好襯
兩個一樣咁計較，cg on9 咩都擺上面仲要做埋出黎，ken就eq好好多

Cg蠢咋 咩都放上面 俾對方食住

啲問題好無聊

我都係嚴重鼻敏感，去親都冇事
仲要勁到一落機就通哂

有新片今晚冇likef啦

佢兩個令我諗起中學啲新移民 一個就大大聲聲 咩都貴唔抵食 另一個就唔講出口 暗地計較

又強調女友
C豬柒到

又冇likef

可能同佢心目中個大阪燒味有出入

幾重心計
而家擺明宣示主權
點都要強調係男女友

準備又爆post
我已經準備好新post
仲加插左家屬圖

又呃view

即刻睇下先

上次諗起初戀係幾時成條片尷尬到笑

咁姐係今晚冇likef

冇likef都可以一日一po咁濟

c豬因為ken同人講秘密而喊
其實段關係都冇左信任啦

佢片尾真喊定假喊
啲情緒波動得好快

其實都幾慘

個live仲有冇得睇返 非會員

佢應該係真喊掛，佢不嬲情緒波動好大

快d醒

好想睇

好想認真分析下佢係日本爆喊嘅原因

利申：崇日

on9

睇到好老尷

好想睇
但係miss左

實有機會睇到佢創造其他紀錄

日本空氣好好多
乞嗤都打少咗喎

我開左po喇 整合左

catgirl直播不推文討論區(6)

catgirl直播不推文討論區(6)

只要佢繼續run youtube一定有機

.